{
    "question": "Uraian tentang apa itu perintah dan apa itu larangan menurut hukum\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>perintah</strong> yang berguna sebagai pemberian kekuasaan jenis tertentu yang merupakan perintah tertulis yang dikeluarkan oleh petugas yang kompeten</p><p><strong>Larangan</strong> adalah segala hal yang tidak boleh dilakukan</p><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jawaban-recorder-merupakan-alat-musik-melodis-yang-bunyinya-ber-751",
            "question": "Jawaban = Recorder merupakan alat musik melodis yang bunyinya berasal dari tekanan udara.    Cara memainkan dengan di tiup. Posisi tangan saat memainkan rocorder adalah tangan kanan bagian bawah dan tangan kiri di bagian atas recorder. \r\n\r\n Semoga Membantu Maaf Kalo Salah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Recorder merupakan alat musik melodis yang bunyinya berasal dari tekanan udara. </p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Cara memainkan dengan di tiup. Posisi tangan saat memainkan rocorder adalah tangan kanan bagian bawah dan tangan kiri di bagian atas recorder.</p><p></p><p></p><p>Semoga Membantu Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Recorder merupakan alat musik melodis yang bunyinya berasal dari tekanan udara. </p><p></p><p>Cara memainkan dengan di tiup. Posisi tangan saat memainkan rocorder adalah tangan kanan bagian bawah dan tangan kiri di bagian atas recorder. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambaran-perilaku-toleran-dibuktikan-dengan-tidak-mebeda-bedakan-281",
            "question": "Gambaran perilaku toleran dibuktikan dengan tidak mebeda bedakan teman.tuliskan gambaran perilaku disiplin?    jawab dengan benar ya kak!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.mengerjakan tugas sampai selesai</p><p>2.mengumpul tugas tepat waktu</p><p>3.mengerjakan sesuatu dengan tepat waktu adalah disiplin..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-perhatikan-gambar-di-bawah-ini-sebutkan-nama-permainan-di-ata-963",
            "question": "5.    Perhatikan gambar di bawah ini!\r\nSebutkan nama permainan di atas dan tuliskan cara melakukan permainannya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gamabr nya oyyy?? ke mana mo jawb g ada gambar nya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Sunda Manda, egrang, dan sepak</strong></p><p><strong>Sunda Manda, egrang, dan sepakbola</strong></p><p><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>f</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-bagaimana-kewenangan-hak-atas-tanah-yang-berstatus-tanah-negar-290",
            "question": "3. Bagaimana kewenangan hak atas tanah yang berstatus tanah Negara lalu dapat dimiliki oleh masyarakat dengan status hak milik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tanah yang dikuasai Negara bisa dimohonkan hak milik. Ketentuan dan tata caranya diatur dalam Peraturan Menteri Negara Agraria/Kepala Badan Pertanahan Nomor 9 Tahun 1999 tentang Tata Cara Pemberian dan Pembatalan Hak Atas Tanah Negara dan Hak Pengelolaa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peristiwa-tawuran-antara-mahasiswa-dari-ambon-dan-papua-yang-terj-832",
            "question": "Peristiwa tawuran antara mahasiswa dari Ambon dan Papua yang terjdi di Yogyakarta pada tanggal 12 September 2018 sangat memprihatinkan bagi bangsa Indonesia, Mahasiswa sebagai seorang akademisi yang memiliki intelektual tinggi seharusnya dapat memberkan contoh sebagai generasi bangsa yang dapat dapat diandalkan oleh bangsa tetapi peristiwa yang terjadi di Yogyakarta termasuk \u2026\u00a0*    A.Faktor penghambat integrasi\r\nB.Faktor pendukung integrasi\r\nC.Faktor pendorong integrasi\r\nD.Faktor penghambat pembangunan\r\nE.Faktor penyebab disintegrsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.faktor penghambat integrasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kegiatan-yang-mencerminkan-kerukunan-di-lingkungan-masyara-265",
            "question": "Contoh kegiatan yang mencerminkan kerukunan di lingkungan masyarakat adalah....    A. membantu teman yang kesulitan belajar\r\nB. mengerjakan tugas sekolah bersama teman\r\nC. mengerjakan pekerjaan rumah bersama keluarga\r\nD. membantu tetangga yang mengalami musibah \r\ndi butuh kan secepat nya plss\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lingkupnya masyarakat, jawabannya D</p><p>Bantu jadii tercerdas ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>D. membantu tetangga yang mengalami musibah </strong></p><p><strong>krn yang ditanya lingkungan masyarakat bukan lingkungan sekolah.</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-suku-bangsa-yang-berada-di-pulau-sumatra-adalah-a-toba-b-460",
            "question": "6. Suku bangsa yang berada di Pulau Sumatra adalah ....\r\nA. Toba\r\nB. Bugis\r\nC. Banjar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Suku-suku bangsa yang ada di pulau sumatera antara lain : Suku Aceh, Suku Tamiang, Suku Gayo, Suku Aneuk Jamee, Suku Melayu, Suku Batak Suku Nias, Suku Minangkabau, Suku Mentawai, Suku Laut, Suku Bangka, Suku Belitung, Suku Ogan, Suku Komering, Suku Palembang Suku Lampung, Suku Rejang, Suku Enggano, Suku Serawai, Etnis ...</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>6. [A] <strong>Toba</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>Suku bangsa yang berada di pulau Sumatera adalah Suku <strong>Toba</strong> (Sumatera Utara). Karena Suku Bugis berada di Sulawesi Selatan, dan Suku Banjar berada di Kalimantan.</p><p></p><p><strong>SAYA HARAP INI MEMBANTU :)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tuliskan-4-semboyang-bihneka-tunggal-ika-yang-dapat-mempersa-260",
            "question": "Apa    Tuliskan 4 semboyang bihneka tunggal ika, yang dapat mempersatukan bangsa indonesia\r\nJawaban\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Pancasila, sebagai dasar falsafah Negara Indonesia.</li><li>UUD 1945, sebagai landasan konstitusi Negara Indonesia.</li><li>Bhinneka Tunggal Ika, sebagai semboyan Negara Indonesia.</li><li>Burung Garuda, sebagai lambang NKRI.</li><li>Bendera Merah Putih, sebagai bendera Indonesia.</li><li>Bahasa Indonesia, sebagai bahasa persatuan Indonesia.</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-persen-darah-yang-dikirim-ke-otak-dari-curah-jantung-639",
            "question": "Berapa persen darah yang dikirim ke otak dari curah jantung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>60%</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga </em><em>membantu </em><em>ya </em><em>jadikan </em><em>jawaban </em><em>yang </em><em>terbaik </em><em>ya</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-termasuk-bentuk-keikutsertaan-warga-negara-100",
            "question": "Berikut ini yang bukan termasuk bentuk keikutsertaan warga negara dalam usaha pembelaan negara adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengabdian sebagai tentara negara lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}